各位絲打平時點洗個西?

講緊面煲/意粉煲入面個西

習慣拎黎煮公仔面 一次過落埋丸 雲吞果d

但係d蹟會痴係個西到 用鐵絲刷都刷唔走

d人又話用粉 又浸又成

煮一次攪一次咪有排煩?

各位絲打點洗同幾耐洗一次呀

叫男朋友奶乾淨

高壓水炮

篩牙ching

篩

會摔下小陰唇先 打轉 再捏自己粒Lin 硬左就指插同轉豆豆 好快到

掉過落洗碗機都係咁

垃法會選擇後我已經戒左個篩字

呃完我入嚟仲要教你點洗西？

搵手捽囉

我叫絲打入咋wo

🙄

lm

留名學嘢

用 好似鐵線 個隻刷
鋼c刷？

捽得多會唔會黑架

都係痴住

通常倒轉佢用水沖兩沖算